個小朋友比人打到爆曬缸

清洗每個狗鐵站 拆鐵行動! 旺角行先!

吹大雞每個站都黎個大清洗
等狗鐵永久不能運作 齊齊唔洗返工 仲正過塞機場
唔通爆黑社會麻雀館 就係極限? 黑社會定係狗鐵(政府)仆街D?
塞鐵已經無用 要直接令全港狗鐵收皮
今晚咁既下場 就係狗鐵害既 其實都唔止今晚
你估落去屌D職員有用? 咪撚玩喇
跳閘? 加價都賺返有突

站內鋪頭日日唔敢開
列車運作唔到 無人坐 齊齊唔洗返工 一係排到仆街去坐巴士
無人敢再落廣告

清洗每個狗鐵站 拆鐵行動! 旺角行先!

push

國家級武裝恐怖份子無差別屠殺市民

點解要加密呢？

［重要］901 機場懶人包/指南/玩法

他朝狗仔女也相同
黑警死全家 落地獄啦屌你老母

屌你老母痴撚線

推

好撚嬲呀

畀人打定畀狗咬

推啊

父債子還

搵人backup

支持

支持 有得諗

核彈
同我推晒去所有國際平台

我想斬狗了 有冇人想跟 燒狗煲

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

cls

同我推上去
成班狗

鬼佬最保護小朋友

見人就打

Backup

push 求一條英文紀錄片

細路都扑 人渣
自己子女就有CID關照 人地子女就出防暴警棍

推上熱門

有無搞錯 小朋友都搞
黑警我屌你老母

唔割蓆 一定撐你
但個重點要放係班狗度

死黑警

Twitter

Push

DKLM 完全無撚哂人性

肛蛇:對啲小朋友就咁，仲係咪人黎

同我推上去

CLS
睇樣得十零歲

屌你老母 好撚嬲

而家連登無左預覽facebook video呢個功能？

希望佢老豆係藍絲

上 reddit 推 呢 個

連登無左預覽facebook video呢個功能？

dllm

日日爆月台玻璃

巴打backup咗先

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

推上國際

屌你老母臭西！九月二開學我要見到無限職場學校欺凌！！！

推呢條

屌
真係冇撚人性

大家肯用twitter未

有無片係打果刻，唔該放出黎，求下你地

香 港 黑 警 於 8 月 31 日 正 式 向 香 港 市 民 發 動 恐 襲

一定要推

屌你老母警犬，細路都打，痴撚線

屌你老母死黑警

我跟隊手足 入咗機場先 搞掂取消曬航班 再打撚爛出入口閘

狗被斷正喺高處射催淚彈，全部同我入嚟

香港警察 社會垃圾

黑警死全家

日日大罷工 日日揸春袋

推上 twitter

文宣

開學了 大家識做

可以做D咩.好心痛

推呀屌

M巾好有用 絲打可以帶多啲出街

推推

屌佢老母
叫人返學唔好搞狗仔女?

#HongKongProtest
#hkpolicebrutality
#antielab
#terroristhkpolice
#terroristhkpolice
#whatishappeninginhk
#whatishappeninginhongkong
#whathappeninhongkong
#hkpoliceforce
#831hkpolice
#prayforhk

唔好叫防暴啦 叫施暴警察

全面反攻or hit & run

屌佢老師母

班狗仔女等跳樓

拆廣告

嗰頭叫人放過狗仔狗女，呢頭扑鳩人地個仔

有冇被打d片
On9 藍絲會話係暴徒打

無限期廢鐵

狗仔女，開學到你地係咁

仆街有牌爛仔我dllm

［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

香港人一定要加油，向呢個病態嘅制度企硬

希望有巴打係樓下補充)

美國總統 - President Donald.J. Trump

Nancy Pelosi - Speaker of the House

Kevin McCarthy - GOPLeader

Leader McConnell - U.S. Senate Majority Leader

Gen (Ret) Rob Spalding

Tom Cotton

Chuck Schumer

一個都唔可以少!!! 我搵左好撚耐!

Senator Ted Cru

Marco Rubio

Rep. Dan Crenshaw

Senator Rubio Press

Fox

Fox - Sean Hannity

Washington Examiner

Hong Kong Hermit - 拍HK is not China, not yet果位外國人

推上國際 見住黑警入車廂
對市民無差別用警棍狂扑頭
721=831

痴線

backup

屌
依幕真係同612元朗有得揮

仲變態過721
有報應！！！

Pishackup ar

正式宣布黨鐵都係政府爪牙
下次每個站都要清洗下

黑警死全家呀屌你老母他朝君體也相同

警察無差別攻擊乘客，江狗點解話

黑警

on9到咁就咪撚理佢啦
黎d冇得救架啦

屌你老母

麻包袋

死狗警

唔好搭黨鐵
23:50 觀塘綫 荃灣綫 港島綫 南港島綫 將軍澳綫 列車服務暫停
搵其他方法走 小心狗車扮家長車

721先啱自膠

仲理嘜9藍絲丫 佢地活係自己個幻想 又9佢地啦
去Twitter 個啲傳出去好過

肯用Twitter 未呀！？剩係屌有撚用？Child abuse 呀！

出面熱門有

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

英文好入去推
差就upvote post同有利內文

細路都搞 恐襲嚟

pish

放過警察子女？CLS

一陣班藍屍黨媒話我地推細路出去/我地打細路……

屌你老母臭閪

機場

解散警隊！！！！

黑警死全家 落地獄

要唔犯法先得，如果唔係多多都唔夠送頭

cls all popo go to hell

係小朋友定青年？唔好出錯消息，係小朋友就即刻send哂比d仲盲撐緊嘅老豆老母睇

我地欠左你一個開心嘅暑假

其實政府已經回應左五大於求係冇可能，大家唔好再止步係五大訴求，而家個目標根本係應該要推翻政府！！！

哇屌你呢個實係示威者啦

小朋友定青年都唔撚得啦

打撚到黑警仔女老婆老豆老母仆街

推上國際啦依個

警畜死全家

pat劉海太大睇唔清楚個樣

希望經歷過今晚

班港豬藍絲撐警 用個死人腦諗下仲幫唔幫得落班仆街

出個街個仔俾黑警打到爆缸 邊撚個先係暴徒

屌

back up + send 俾外媒

元朗721恐襲
太子831恐襲
黑警死全家
#chinazi

是撚但啦 藍屍講既野都係得班無藥可救既藍屍聽 由班撚樣圍威喂算啦

重點係政權

咁多位警狗仲唔快d 將自己細路送中？

黎緊咩行動都要齊出
好撚嬲

全民勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
POPO打無辜民市打到出面
人人都要有自衞隊身體質素
你係唔係仲撚要忍喔
讀書明智 習武強身
Step. 1 增肌入門
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
話我發國難財果d
你同我自己落場行返次先
我要所有人隨時隨地可以壓返d拎掍!!

衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender
We Now Stroke Back

這就是黑警口中的曱甴

推上國際 見住黑警衝入車廂
對市民無差別用警棍狂扑頭
721=831

解散警隊 追究刑責

要求解散警隊

打完人又走翻出去，黑社會尋仇呀

好撚想搞死狗鐵

禍必必必必必必必必及妻兒

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

垃撚圾黑警
推上國際

坑口戰線爆發

吊拆撚咗旺角站佢仆街

佢地一定要負出代價 凸佢老母臭西

831黑警恐襲，血債血償！！！！831黑警恐襲，血債血償！！！！831黑警恐襲，血債血償！！！！831黑警恐襲，血債血償！！！！831黑警恐襲，血債血償！！！！831黑警恐襲，血債血償！！！！831黑警恐襲，血債血償！！！！831黑警恐襲，血債血償！！！！

902903 全港大罷工！！！！902903 全港大罷工！！！！902903 全港大罷工！！！！902903 全港大罷工！！！！902903 全港大罷工！！！！902903 全港大罷工！！！！902903 全港大罷工！！！！902903 全港大罷工！！！！902903 全港大罷工！！！！

5大訴求>6大訴求
解散警隊 重組新警隊

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第41日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

831
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於旺角站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR

好嬲 嬲到唔識講野

睇完好撚心噏

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

我地已經出師有名，前線勇武英雄，核彈都唔會割！你地想點就點啦！

你明唔明呢個唔係警察失控 係真係警察恐襲 呢個就係大家等左好耐完全大搞嘅機會 一路以黎話等睇有狗死先定示威者死先 呢個黑警恐襲就係等同於大家等緊嘅第一個頭 把握好呢機會 我地宜家已經完全係可以打著替天行道嘅名義去清算黑警 你明唔明啊屌

屌 好想喊

可唔可以好似杯葛tvb咁背葛港鐵。邉個落廣告就唔買個個廣告商既野。有冇得諗。

而家先想咁遲

禍必及妻兒

無人性
仲叫人唔好攪小朋友，唔係你地嘅仔就打到爆缸

Cls

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第42日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

831太子站警方恐襲第1日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救

求下大家吾冇再有底線...真係需要白色恐怖嚇佢地呀

上 reddit upvote

我要全地球都知香港警察係恐怖分子

真正的無差別攻擊

支持 可行

大家幫手推上國際
黑警我屌你老母

依家班狗仔會唔會驚到仆街

啲狗會有報應㗎

焦土啦 屌曬全部人老母

唔好唔記得黨鐵都有份

Dllm死黑警

721
811
831

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

好撚唔人道 係咪可以推到班撚樣上軍事法庭
Sorry P牌每日一post

巴打麻煩風傳出去721其實就係呢班人

唔好意思禁錯制

黑警無一個無辜，黨鐵同樣

傻撚左
白衫都打

香港人？ 係咪香港人黎？

屌你老母

食屎狗

我哋真正要守護嘅孩子喺呢度 唔係狗仔狗女

Twitter 見

屌... 好嬲
黑警幾時死

羅沃啟表示，如果市民曾經被警察毆打，或遭受過任何不人道的對待，都可以聯絡聯合國人權事務高級專員辦事處（Office of the United Nations High Commissioner for Human Rights，簡稱OHCHR）。他舉例指，受害者可將驗傷報告、其他證據以及事發經過，以電郵或郵寄方式發送至OHCHR。雖然OHCHR未必有人手逐個個案去處理，但它會整體去進行調查及跟進。他又指，市民亦可將資料交給香港人權監察，他會親身去跟進。

至於「文化監暴」表示或會就警察濫權告上國際刑事法庭，羅沃啟則認為個別人士自己去做的難度相當高，反而若聯合國有足夠資料時，可以代表香港人去國際刑事法庭訴訟；而且國際刑事法庭比較公平公正，不會顧慮中國的面子，「威力」不容忽視。

後日開學大家識做啦
佢地打我地個仔
我地唔係唔咁對番佢地啲仔呀嘛？

推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第42日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

831太子站警方恐襲第1日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救

全世界同我Twitter
求求大家
唔好淨係share d 片
你要寫埋想美國國會點幫
就係制裁名單一定要有三萬個黑警

黑警不得好死

一邊打到人地個仔爆曬缸
一邊叫人唔好杯你個仔
屌好撚嬲

屌, 黑警死全家

就快開學
班popo點做
報應就報晒警細到

因果循環

好想喊

個細路應該一世記得

試下找不同？

仲有第四隻眼，幫手宣傳

黑警係咪以為冇後果？
以為唔洗還？
你地班condom仔
時晨未到咋dllm

咩人先打得出 仲有藍絲撐

小朋友都唔放過

睇住自己仔女比人打到仆街
你地班垃圾咪又係照樣行行企企一日就返屋企

革命? 慳D啦

仲未夠多人

聽日唔出嚟嘅唔係啊！ 屌你老母！

個細路以後連搭廢鐵都有陰影 仆街狗全家落地獄

Fuck mtr

黑警話你係就係啦

聽日拆廢鐵

推爆佢 屌佢老母

全世界幫我簽咗佢：黑警係恐怖分子！唔好再問有無用，咩都要試！

CLS

屌你老母 好嬲

屌你老母黑警同黨鐵

我屌你老母

幫手宣傳下啦，完全無人講第四隻眼

點解兩個都係頭出血？

小朋友都打 痴撚左？

推爆佢，記得backup

狗嘅仔女 真係開左學之後唔好話點解會比人欺凌啦

禍不及妻兒個D出黎講兩句啦
唔好縮入老母個西到

聽日1:00機場見

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

痴撚線

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！
轉至tg group

黑警死全家

report垃圾page thx

清算狗鐵

俾個時間我

屌你老母打鳩我地下一代cls

支持，打返自己附近幾個站，巴士走，或者行路走

推
屌你老母

罷買港鐵站內商戶，罷買港鐵商場，罷買係港鐵落廣告既商戶，如果可以罷搭港鐵！

Diu

大家一齊backup!!

巴打快開po 支持

係咪痴撚線架 有冇人性

喊撚左 屌

我想問：接黑警仔女放學應該唔過份

我知而加大家都好嬲好燥
但最重要係解決當前問題

所有人幫推上熱門！ ！ ！
五線全封 家長攞車救學生！！

［極之緊急］所有校車即刻出動救人

救救學生 救救學生 救救學生
🚸🚌🚸🚌🚸🚌🚸🚌🚸🚌🚸🚌🚸

1997-2002，負資產八萬五，數碼港，教改 。
2002，董建華連任。
2003，被隱瞞的沙士。
2003，基本法二十三條。
2004，自由行，水客問題。
2005，領匯上市。
2007，皇后碼頭事件。
2010，高鐵撥款，由669億超支至900億元。
2011，修改議事規則，議會聲音被滅。
2012，硬推國民洗腦科。
2013，香港電視攞唔到牌照。
2014，版權修訂條例草案（網絡廿三條）。
2014，「袋住先」篩選普選。
2014，新界東北撥款，暫時335億。
2015，啟晴邨鉛水事件，不了了之。
2015，銅鑼灣書局事件，不了了之。
2015，三跑填海，由原本550億超支到預計1415億元，仍未完成。
2016，6名民選議員被褫奪資格。。
2016，港珠澳大橋撥款，由原本762億超支到1177億元。
2017，硬推國歌法。
2018，割地兩檢。
2018，飛沙風中線沉降，不了了之。
2018，山竹「安全渡過」論。
2018，馬凱不獲簽證。。
2018，被隱瞞非洲豬瘟疫情。
2018，天價硬推明日大嶼。
2018， 觀塘音樂噴泉5000萬。
2018，屯門河上長86米的行人天橋1.34億。
2019，硬推修訂逃犯條例 及 警察使用過度武力。
2019，中環海濱送中。
2019，監控燈柱，即將推出社會信用體制，中國全面控制香港人。一國兩制名存實亡。
2019，7月21日警黑勾結，元朗港鐵白衣黑社會恐怖傷人，無法無天。
2019，7月21日警權暴力，未有警示濫發橡膠子彈。

2019黑警罪行回帶：
- 少女被射眼致盲
- 教師被射眼視力永久受損
- 元朗故意縱容白衣人恐襲，無差別毆打襲擊市民
- 使用過期催淚彈攻擊示威者，形同化武
- 向老人院、民居、未疏散市民之街道放催淚彈，無差別攻擊市民
- 葵芳地鐡站內射催淚彈
- 太古地鐡站內，於少於兩米距離用布袋龬珠彈及使用胡椒槍射擊市民，並於追捕期間推市民落電梯
- 以橡膠子彈、布袋龬珠彈及塑膠彈等致命武器射頭
- 以警棍扑頭
- 扯下少女條褲令她走光
- 暴力襲擊女途人並施以性暴力
- 毆打記者
- 槍擊記者
- 拘捕救護員及記者
- 襲擊救護員
- 掩護打人黑社會及大陸人離開
- 假扮示威者挑釁事端
- 插贓嫁禍於示威者
- 濫用私刑，使用過份武力拘捕示威者
-八月五號於深水埗多次在沒有示威者的情況底下不停向民居發射催淚彈， 令到不少街坊市民貓狗都受到毒煙禍害， 甚至將催淚彈發射到食肆店鋪入面

2019 - 白色恐怖 ，港龍，國泰， 匯豐， 港鐵 染紅

2019 - 中國中央銀行 粗暴手段換走香港外儲備4000億美金

手動轉。勿忘香港政府係點對香港人。

真係癡撚咗線

訴求+1， 追究831賤狗畜龍無差別攻擊無辜市民

推置頂

twitter

你唔係以為打完人唔洗還呀？
我哋會咁呢個仇恨延伸出去
延續落去！

你班警察一定仆街！
係遲同早嘅問題

聽日東涌站見

開左

明天全民扔野上黨鐵路軌，以報黨鐵賣港之仇

嘩屌

開學啦
狗仔狗女期待嗎？

仆街死黑警

無啦啦講咩唔割啊？
依嫁嘅警權 港鐵 甚至律政司 都係暴政之中

支持折鐵

同721同一班人

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

借位

【無力】剩係識嬲？三罷入機場係最有力既武器

推 咁都打 屌佢老母

唔駛咁大陣丈 係半開放式既站話見到幾個人跳左落去 唔知走左去邊 佢迫住都要停駛

聽講佢係青衣站內

黑社會 恐怖份子 無差別攻擊市民

網絡大軍出動
一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］黑警恐襲！唔使講野，入機場哂冷

繼「黑警還眼」後
901統一口號「黑警恐襲」「黑警放火」

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

出完貼要自推10下，見到其他都推下，回post都要post上面

時間起因:

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］黑警恐襲！唔使講野，入機場哂冷

繼「黑警還眼」後
901統一口號「黑警恐襲」「黑警放火」

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

出完貼要自推10下，見到其他都推下，回post都要post上面

阻阻你唔好意思
韓文文宣！

前文提要：
有香港人寫左封信多謝支持民主嘅韓國人 (過萬RT)

繼早前揭發大陸網民無理辱罵韓國網民
以及向發起Eye4HK嘅金義聖演員致謝後
連登音樂台文宣組今晚又有新行動

全力踢爆警察爆行

現時得幾十個Retweets咋，笑大人個口咩
再次集連登之力一齊傳出去！

警察響維園開真槍：
警察強行進入地鐵：
地鐵落閘拒救護員進入：

可以點幫手？
1）幫手Retweet，三條都要呀
2）Share比你嘅韓國朋友知，再叫佢地RT比佢地其他韓國朋友睇

一傳十，十傳百

我無韓國朋友／我無Twitter，可以點幫手？
1）Share畀你嘅香港朋友，再見佢RT比佢嘅韓國朋友
2）上我地IG (@krstandwithhk)，like & share

快! 控制澳洲輿論 !順便tag埋你喺澳洲嘅朋友! 貼喺條太子新聞片下低!
Terrorist policemen attacked Hong Kong people in MTR again! Australian please don't let Hong Kong MTR company manage your railway system!

MTR in Au

#supportACTU
Dont trade with Hong Kong without boundary!

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

聽日拆哂每個黨鐵站唔該! 全綫呀

唔會放過狗隻

「人民公敵」除咗五大訴求，我地都有五大敵人